莎莎MT係咪伏？？？

岩岩收到offer 頭3個月15k 一落店即刻變4500老底+佣 有無人/fd 做過 係咪假mt 聽日要覆hr

呢類零售全部都係假nt
乜撚野由低做起
人唔笑狗都吠

年年十個走淨一兩個，你話呢

完左mt program都係做店副主管 都係老底+佣 但唔知會唔會升到去高層定一世睇店